其實D鬼佬咁大抽, 出街咪緊身少少褲既都著唔到

冇褲著

著鬆身都唔得

佢sad到抱頭痛哭好慘豬

港女至愛唔係無原因

放支汽水入去做乜

扯左等於冇扯

好明顯係保溫壺啦

啲J pornhub size好優越

點覺得佢係男人
鳩毛都無條

我男友著牛仔褲下面係脹卜卜
佢係澳洲人

吓我都剃哂咁我係咪男人

大家滿意未？

『大抽』唔一定係鬼佬

鬼佬著灰色棉褲咪無敵